【天文台】東北季候風來襲 天文台料下周二最低溫度13度

痴線射定波先 貢拎凍典返工

今日熱到

有黑絲OL睇

以香港人既性格13度就好似共產黨打到黎咁咁大反應

今日著背心

正 最好得三度

27度

凍能4

拎返件Canadian goose出嚟先

Poly手足

只係諗起 係理大入面既手足 暖唔暖